每次見親女神都唔知可以同佢講咩好可以點算？

一見到佢就好緊張，緊張都唔知同佢講咩好，又成日驚講錯野會嚇親佢

有冇巴打可以教下ME點做

屋企買左梳蕉 好新鮮
不如上去一齊食？

當佢男仔咁

今

How much 1Q

？